依度講。依度散。 休息既好地方！ tg telegram group

男女不限
年齡不限

谷規：謝絕藍屍，狗公同娘娘！即踢！
你唔開心！我地都會關心！
最緊要互相幫助支持！
10天不上水踢

歡迎做活躍會員！

常有活動，不定時谷聚！
行街, 發夢,食飯,睇戲,打機,打牌,運動,
任何人都可以係搞手！

18小時運作！

入黎識新朋友仔啦！
🤚🏻☝🏻
辛苦完入黎休息一下啦🤟🏻
香港人反抗！

輕輕一推

Push

推一下